大窩口停車場一問

大窩口體育館同社區中心個停車場究竟點申請？月租幾錢

放8月份荃灣多層停車場 原價2100 有收據
可以

大窩口體育館無停車場嫁，個停車場係葵賢苑嫁。
社區中心個個唔太清楚，但無見過佢話招租。
你唔係住大窩口村好難會有月租比到你